互相鐘意係咪一定要一齊？

心入面一直有對方
但係冇發展過

係

唔一定會一齊

正常應該係

施主 你都係咪FF把啦